# CONFIGURAÇÔES Typescript

## Intalar typescript
```
yarn add -D typescript @types/node
```

## Criar arquivo de configuração do tsconfig
O comando a baixo cria o ficheiro de configuração do typescript
```
tsc --init
```

tsconfig.json padrão na pasta 
```
./Configuracoes/tsconfig.json
```

